有無人食完蘆筍痾尿時會聞到有陣奇怪味？

飲完威x士提子汁都會聞到有差唔多嘅味

有
初時唔知以為自己有病
後尾先知原來係正常反應
因為蘆筍有啲唔知咩物質係人體分解唔到
會經由尿液排出
個啲分解唔到嘅野就會產生個種味

正常嫁

我飲完咖啡同酒會

濃湯寶

飲完酒我會聞到甜甜地咁. 咖啡就咖啡味